點解明明華碩手機其他野做得唔錯，但係成日都整到部手機咁撚重？

華碩手機基本上係沿用翻andriod最原始個ui，所以我都幾中意呢種簡潔既做法，唔會好似其他手機咁送一大堆無撚用既內置app比你，同埋華碩手機影相真係唔錯的但係最大既問題黎啦：

好似佢既招牌ROG PHONE系列，每一部都240g左右起，仲要未撚計你可能會裝保護殼，岩岩開始用一排真係覺得自己好似係度練緊臂力咁，我玩下手機game姐，我而家練舉鐵咩屌你老母我原本以為可能係rog phone設計上因為電量犧牲咗重量啦，但係你本身都已經有快充你整咁撚重個手機比我把撚咩不如你縮翻些小電量，比翻180 190g重量比我好過啦。
仲未完，原來唔止華碩既rog phone係咁，佢既zenfone系列都係咁，zenfone7 有235g重，我真係服撚咗你

總結：唔係想練臂力既人唔建議用華碩手機

華碩你個設計師係咪食屎大，減小電量還我正常輕手機

用Sony囉

有無人用開華碩手機都feel到呢樣野，真係好撚on9

sony試過z5 premium同埋另外一部唔知乜鳩，兩部都壞3.5窿，仲要兩部都係旗艦，旗艦你都比呢種質素我，從此不信sony手機

奶共石，不了
[華碩ASUS] 取消hololive合作，華碩官方微博：「holo你媽必死」

用過5Z 真係好好用 比人偷左

個陣係咪未有咁撚重，而家真係覺得自己on9咗，下次絕對唔買超過200g既手機，單手上連登上多陣都已經攰，屌你老母華碩設計師

人地而家叫
腾讯 ROG 5

仲牙石？

2021仲提Z5P

我只係講點解我而家唔信sony既原因，我第一部旗艦就係Sony

12pro max 4千電都無都重226g啦
Rog5有成6000電先重少少，算係咁啦
係個樣太毒姐

你睇吓佢啲電幾大舊先啦

rog phone戴埋殼平時個外形其實唔算顯眼

屌，有無睇內文，而家就係話舊電太大舊所以重，點解有快充都要要整到咁撚大舊練臂力呀

奶共，部機幾好都無用

而家係話緊部機重到on9，到底你地有無人會認真睇內文

同埋奇怪既係，我渣過我個friend部pro max，真係部rog phone特別沉可能220 210g已經係單手渣既臨界點黎

zenfone 3 deluxe 勁輕

呢樣啱

台灣YOUTUBER當睇唔到

why

係咪無人用過華碩

仲用緊 ZenFone 3
高係7太重所以spec靚價錢抵最後都係放棄
真係好撚com用

人地賣點係用黎打機
所以咪要大電頂得耐啲
咁咪會重
你要原生an又要輕可以揀pixel[s
電話牌子不嬲都各有各受眾架啦

asus都係用android one?

唔係，不過佢個所謂zenui同原生差唔多咁簡潔，基本上無乜廠方app

咁點解釋zenfone都235g閣下舉開鐵？

所以華碩個設計師真係智咗障，明明以前重量係正常，而家快充咁成熟，反而加到個電量咁大搞到咁重

用緊6，係有啲重，不過ok嘅

6只是190g 正常重量，you can't feel my pain

我覺得係佢唔知點解其他 line唔出
7作為旗艦機所有野去到最頂級所以重都講得過去
但以前都有其他中階/入門機系列，spec次一級但細啲輕啲平啲，如果佢有出我諗我買左了

華碩手機真係算非大陸機入面性價比比較高既不過個重量真係有改善空間

因為用時要背負良心重責

用過輕身D真係翻唔到轉頭
用緊xperia 1 178g
拎起老母部194g既iphone 11已經有少少接受唔到
rog phone 5 238g直頭睇到我屌一聲

真，如我無認真考慮過重量既人買咗就好撚後悔，而家上forum上網都係用翻舊手機比較多

樓豬屌米都用
驚閪咩

咁我真係幾中意用小米野

佢又唔係黨企，應該好過華為少少

其實你自己post入面，我都起底見到你有用牛牛，其實呢個世界有野係好用，抵用就會用架啦，less evil咪算

pro max咪又係重
而且華碩機大電

柒少陣啦
我用垃圾牛？你老屈都搵個第二樣啦
我ft有用，sofi都有用
就係冇用垃圾牛

你鐘意用咩咪用咩囉
唔洗解釋咁多㗎
你用華為都可以㗎
不過我地都有權笑鳩你啫
你自己覺得所謂「抵用」就用
唔代表其他人都要似你咁

牛牛壞左!!!!!!!!!!!!!!!!

其實你唔使咁嬲架wor, 你咁樣好易生癌你如果唔用都好難知壞咗，一係咁啦，你有用就死全家，你無用就生癌啦

唔撚識字呀？
不過又難怪嘅
用得屌米嘅都係智商低㗎啦
返去匡智學下中文先出嚟吠囉

原來要用先知會壞
財經台肯定得我一個用啦冇其他人講
好似我唔洗識你都知你弱智㗎啦

咪撚咁小學雞啦
嘩，咒人好型呀
唔夠講就要咒人
我而家就話你我冇用
我冇用嘅話你就自認冚家剷，你係隻臭雞老母同你隻狗老豆雜交生出嚟嘅雜種ok?

睇死你條賤種都係用垃圾牛
比人屌唔抵得

係屌鳩你啲垃圾牛打手，吹撚脹呀
蝕撚死你呀冚家剷

共碩

htc就係俾啲市場調查老點佢要縮細電池減輕機身
睇下而家邊個就嚟執

華碩手機D設計同做工
好似亞視咁，硬係有陣柒味
一拎出黎就失禮死人
ROG系列已經叫好少少
但都係麻撚麻
只講finishing嘅話
華萎一定屌打華碩
連OPPO 小米都好過佢
純粹個人意見

finishing姐係點 其實佢zenfone個flip鏡頭idea係好既，不過我認同你講佢個設計就真係幾柒 我覺得佢最衰都係衰重

人民幣的味道